擅長捉弄人的高木同學 からかい上手の高木さん 水著 OVA 集中討論

故事簡介:
普通的男子中學生西片，和一位古靈精怪的女生高木坐在一起，高木經長捉弄著遲鈍的西片，把他耍得團團轉，教室後面是他們小動作的空間。儘管西片總想著報復回去，但卻始終在高木層出不窮的點子面前以失敗告終。本作品便是敘述兩人打打鬧鬧的日常校園生活。

STAFF：
原作：山本崇一朗「からかい上手の高木さん」「あしたは土曜日」（小学館「ゲッサン」刊）
監督：赤城博昭
シリーズ構成：横手美智子
キャラクターデザイン：髙野 綾、総作画監督：茂木琢次・近藤奈都子、音楽：堤博明
アニメーション制作：シンエイ動画
OP：「言わないけどね。」大原ゆい子（TOHO animation RECORDS）

CAST：
高木さん：高橋李依
西片：梶 裕貴

1~12

OVA英文字幕

OVA

extra1

extra2

OVA+extra1+extra2

中字

高木さん
終於有狗糧食

耐到我都唔記得泳池個集未做

西片太太

張圖

我要第二季

高橋李依
西片太太

又有額頭可以J

第二季呢

最尾好sweet

加咗料

會唔會有下一季

高木話老毛病又犯了 姐係點解

想捉弄西片